入黎擺低你覺得tvb 最正10個女藝人

大部分都係選美黨

1. 岑麗香
樣勁靚 再加埋性格傻傻地無得輸

2. 苟芸慧
又白滑又靚樣 身材好好睇

3. 陳法拉
笑容甜美 望到就覺得好sexy 真係好索

4. 朱千雪
笑起上黎好甜好真 打扮好高貴 英文加好多分

5. 唐詩詠
五官真係好標緻 勁gfable!!

6. 鍾嘉欣
溏心風暴既鍾嘉欣真係屌打好多人 基因掂生個女都靚

7. 陳茵媺
副偈好得 鬼妹仔性格 好爽朗精明

8. 劉穎璇
近年港姐最靚 好健康 好好身材 雖然唔似港姐

9.黃翠如
唔算標準美女 但幾自然 應該係好人

10. 陳凱琳
雖然身材真係.... 但樣真係靚 加上係醒目女 有分執

有無人agger?

岑雞好撚樣衰

除左9姑娘同鍾嘉欣其他可以掉落海

Hana 虎牙
馮盈盈 淫底
朱千雪 氣質

姚子羚

陳庭佳都無

十個太多，不如講三個

巴打請

等睇耆齡王入黎講鮑姐

一個贏哂

姚嘉妮
陳煒
蘇玉華
唐寧
溫碧霞
伍姑娘
江美儀
Ali
張美妮
Mayanne

陳庭欣
張秀文
林泳淘
林穎彤
胡定欣
李施嬅
姚子羚
張曦雯
朱晨麗
陳婉婷

排名不分先後

鮑姐都冇？此post 已完

大部份認同
唐c詠換ali

陳凱琳？

太多人，好難揀

all in 爆石妮

Ali 呢！？

朱晨麗
馮盈盈
黃翠如
龔嘉欣
陳法拉
陳瀅
苟芸慧
林夏薇
湯洛雯
佘詩曼

冇公家欣？

唐寧同朱千雪真心正

姚?邊撚個姚呀? 立花子羚就有

吳美洐

張曦雯都冇
負皮—>上一頁

睇返構想佢似開咗眼頭

朱晨麗白滑大波樣靚腳正蘿友又挺

黃智雯

真係幾獨特 ，黃翠如同陳茵媺都入

佢的確係開咗，幾年前高登已經有人圖文並茂講過，話識整容醫生一睇就知佢開咗眼頭，但因為佢嗰陣仲未好似而家人氣咁高咁多出鏡所以無乜人提

巴打你啲口味咁獨特嘅

得一個最正 牙鄺

1.羅蘭

2.汪明荃

3.李司棋

4.米雪

5.關菊英

6.謝雪心

7.鮑起靜

8.韓瑪莉

9.雪妮

10.余慕蓮

無劉珮玥

你講咁多個，仲有幾多個係同cctvb有約

沈大師最正

最醜港姐之一喎 你岩?

屌你老味真係笑撚咗出黎

李佳芯
胡杏兒
佘詩曼
劉穎璇
唐詩詠
馮盈盈
湯洛雯
麥美恩
麥明詩
何依婷

好撚正

鐘嘉欣真人串過馬撚

余慕蓮

黃穎君秒殺所有女星

啊頂數漏咗個黃翠如

朱千雪
吳美衍
張可頣
黃智雯
岑麗香
唐寧
葉旋

仲有卓淇仔都好靚女

乜taste...

冇身材